本TG谷有意招收新成員

本谷都偏向熱鬧
經常幾百過千msg 隨時歡迎插嘴
上至天文地理文學設計
下至18禁動漫打機出櫃
乜都歡迎大家9up一餐
成員包括大隻巴冗員氣質女神絲文青教師痴線佬淫娃乜都齊
一定搵到你想識嘅朋友

本谷經常有群聚
亦間中有小圈子小聚
（你以為有絲出？諗下好啦）

Admin會經常處決潛水員
巴絲比例亦算達至黃金比例約99:1 (連登邊有咁多真絲)

盡量希望大家Keep住有人氣
亦冇乜特別規則要大家遵守
只希望各位自重自律
要搞小圈子 狗衝PM
只要對方唔投訴 話知你地

但公然人身攻擊
引起罵戰就唔好怪Admin
踢你都唔需要同你解釋啲乜
開谷一年多
Admin踢人嘅次數唔多過5次
己所不欲 勿施於人

簡單來講正正常常就歡迎你加入
你肯講就有人聽
你痴線實有人陪你癲

認真撚 真心撚唔抽得水 玻璃心就慎重考慮
TG谷好危險 唔岩你玩

Link：

mk

18區既人仔都有